(居緊三十) 泰國曼谷緊急狀態令之下的第25天 - 加了中文字幕

居緊三十之緊急狀態令之下的第25天又上載了！
今日開始加了中文字幕希望其他地方的朋友都可以看得懂

你係胡x沖？！